有冇人由qq38x put到宜家仲未比人夾死？

信心put

利伸就夾死

扑暈自己

星期三395 開左

點解咁有信心唔直接 short futures

Put左兩注 再升再put

挾緊

佢一日未回調恒指唔會見底

係咁用QQ托市 可恥
回調到邊呀

QQ係牛軍好朋友

屌唔撚識跌